Mon Post 狗想分化我地同消防呀？

我屌哂你班垃圾警犬
諗住推多幾次消防唔會超過警方防線做嘢就諗住分化
個問題係你地唔撚批準人救人呀
你地阻撚住哂呀傻閪
你地唔撚阻住嘈生哂人地就唔會有咁嘅指令啦

同埋我屌埋你地嗰堆見到個新聞衝住去屌消防深藍嘅傻仔
唔好講中上環停電所以多困𨋢
元朗嗰日幾撚多消防車出動過呀？人地有冇怨言呀？
依家個濕鳩消防大佬講句話唔會超越警方防線就割唔撚切蓆咁
咪撚咁on9啦
好明顯就係元朗消防手足做到嘢中上環先有啲咁嘅安排
用吓你地個豬閪腦啦

我理撚得啲上面閪佬講乜鳩
我淨係信我見到嘅嘢
消防救人，警犬殺人
就係咁簡單

香港人加油，萬事小心

我信前線消防

屌你死Mon Post 狗

食屎啦Mon Post 狗

一切都係警權過大

我冇嘢講
我唔準你地有一秒質疑前線消防

我冇野講
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推

如果今日班消防救護遲39分鐘救佢地
隨時死撚咗

[香城online]傳令兵的技巧和心得

其實元朗果次消防有咩作用
雖然見到勁多消防車幾感動不過好似冇乜幫助

其實冇咩特別用處
只係佢地話俾我地知我地唔洗驚鄉黑
你都唔會expect 佢地同警犬大打出手掛